眼靚既女仔係最靚！！！

樣靚嘅女仔係最靚！

200磅呢

眼靚但豬鼻 國字面點計

五官都靚但無身材呢？

識有人係咁柒到喊

Heidi

Hello 無圖

我？

塊面闊過男人 仲望唔望得落

衰在近排戴口罩淨係露對眼出黎

我都覺

戴口罩

一除口罩就好似除港女個bra咁
好令人失望

99

我先係

港女未除bra都係冇波

港女玩升球大墊好撚勁架
屌入面一個nude bra出面一個wire bra
A都谷到變C

點樣為之眼靚先
係唔係夠大，有雙眼皮就叫靚？

欣宜都雙眼皮 咁⋯

即刻諗起個個咩Cilla fung

究竟Cilla對波係真定假？

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

雙眼皮 卧蠶 眼頭開左 咪會靚到痴線

可唔可以唔好針對我

平光鏡

眼最伏
家下啲女仔帶住個罩
化眼妝之後個個女神

但呢排係街成日見口罩女，對波浪下浪下

眼靚
心仲靚

呢個真

搵佢全相真好難

lm

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB
樓主幫幫手置頂 唔該

下！化妝化出嚟嘅都計？

咁你屌個眼睛靚嘅男人啦

樓主老母

Kate姐

真 識條女對眼好靚
但可惜下顎骨突出鞋抽面
戴咗口罩 由4分變8分女

女仔對眼靚好重要 近幾個月好似覺得周街都係靚女 因為帶晒口罩 😷 有無同感😂

Sorry lor

隻眼發光

圖呢

純文字討論

全香港唯一起唔到底嘅人

戴咗都唔靚得去邊

湯洛雯？

Rose ma

腳靚先叫靚

眼識笑咪靚囉

身材真係咁重要咩

整柒左定天生

好撚正 成個鬼妹咁

點解淨係見到一隻眼都會覺得佢咁靚女

眼淫既女仔係最靚！！！

佢邊忽似鬼妹

鬼妹對波通常先會咁樣dur
再加上佢輪廓深有肉地

最重要

幾時淨係露對奶，我對奶好靚
其他

屎都無得食

你肯露實大把人肯睇

有無得帶頭套先？
頭套+100自信

我地係咪識同一條女

我⋯⋯

佢而家ig係咩 搵唔到既

潛左水好耐 係poly比人bu到退學
利申都係聽返黎

鼻靚先係
啲女大眼con+眼妝
豬膽鼻點化都係柒，素顏更甚

浮浮中point

眼唔靚 又鞋抽面
係咪冇得救啦

佢輪廓唔算深, 真係深的人個樣唔係咁, 係額頭飽滿同突出好多, 眉骨高, 濃眉, 蘋果肌(唔係cheekybone) 飽滿 你會見到塊面有2條坑 .
同埋好多深輪廓的人(講緊亞洲人), 通常少啲好似佢咁頭圓同向橫發展, 通常係伴隨瘦長頭形
佢係化完妝可以呃吓人咁